白蘭樹下香港Gin氈酒，點睇？

「 白蘭花，好香好靚，十蚊三紮!」 盛夏街頭，一個阿婆，一片蕉葉，地攤賣花。 花瓣素白，花托雅綠，淡麗幽芳，消暑清涼， 你我經過，幫吓婆婆，做個好心，手留餘香，尋常不過。 然而，看在英國回流的調酒師阿 Kit眼裡，盞盞夏令白花， 既是吾土吾情，集體回憶，更是造氈酒入釀，意想不到的好材料⋯⋯今年，他就成功用大埔林村的白蘭花，蒸餾出「白蘭樹下」(Perfume Trees)，一瓶屬於香港的Gin。

會想支持下本土野， 但個包裝

買一枝收藏/試下都抵啦